gme咁，空軍係咪會破產

點找數？？？

佢前日賣咗CD projects holdings, 咁升上去要賣晒全部holdings 之後破產都得